點解香港金管局可以批准中國銀行停機16小時？

為向客戶提供更優質的服務，本行將於2018年3月31日（星期六）晚上11時至2018年4月1日（星期日）下午3時進行系統提升，屆時以下服務將會暫停，本行建議客戶於系統提升前，就所需服務預先做好安排。有關暫停服務的詳情如下：
自助銀行服務：自動櫃員機、存鈔機、存支票機、打簿機及至專客服；使用「中銀提款卡」及「中銀信用卡」於本地及海外的自動櫃員機（包括本行及銀通網絡的自動櫃員機）提款、查詢賬戶結餘、轉賬、繳費，以及EPS、銀聯扣賬消費等
網上銀行
電話銀行
手機銀行
流動應用程式
微信官號
中銀香港網頁

期間本行將安排指定分行於4月1日（星期日）上午9時開始為持本行提款卡或信用卡客戶提供急需提現服務。 不便之處，敬請見諒。如有查詢，請致電客戶服務熱線(852) 3988 1830。

中國銀行（香港）有限公司謹啓 二〇一八年二月二十八日